緊急 唔該入黎

過左琴晚之後到今朝開始出現大批三毛開po帶風向
共媒都開始造新聞打輿論戰
改圖抹黑分化全部出哂黎

當然大家都知係on9先信唔撚洗理
我見大家都係笑下就算
但重點就係
佢哋對象就正是嗰啲on9
藍絲
廢老
務求做到全城批鬥抗爭義士
再分化

我唔知係咪我諗太多
但一直由佢地我怕會不可收拾
希望大家真係諗下

推

咁有什麼良策？

我係覺得大家好似唔係太在意咁
可能要認真啲看待呢件事

可能文宣要多啲

無人理

幫手向香港警察致敬
檢舉呢個post